大家新牌個陣有咩蝦碌野？

我揸左半年，先知原來要「泵呔氣」。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

買新車有車主手冊

二手車呀，大佬

P牌點買新車，我而家撞到凹撚晒已經

我揸左幾日，先知原來要「入油」。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

依度啲人係咁 expect考完車即刻變車手
有咩唔識做錯就屌柒你個牌點考翻嚟

我買咗車，先知原來要車位要俾錢租。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐
係咪on9嫁

啱

坐人車
應該香駕考
鯉魚門道回旋處直接調頭去商場
嚇到大叫

五波落四波加速

要打呔氣又算係基本常識既
單車都有喇
你話呔壓唔知就正常

第一次連揸250km之後落車聽到架車傳出金屬叮叮聲，諗咗5秒架車係咪出咗咩事

打胎車咁撚皮毛都唔識 你覺得無問題？
偈油消耗品唔知定期要換都算
弱智咪撚學人揸車啦

無common sense 唔洗咁大聲

逆小小線啫
省返行成個迴旋處時間

我揸左半年，先知原來要「換偈油」。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

我揸左半年，先知原來迴旋處入左要出返黎。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

利申仲轉緊

揸左半年換偈波啱啱好

我揸左幾日，先知夜晚原來要「開車頭燈」。
大佬呀，我日頭學車無教，日頭補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

我揸左半年，先知原來要「換brake皮」。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

入車場8達通負錢 要後面退車

岩岩拎車返屋企泊好，熄匙但抆唔到條匙出嚟
原來個波段啪左去N, 無啪去P波所以抆唔到

我揸左半年，先知原來要自己買車，我平時都係等人落車跳上去就揸走，GTA都係咁。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

雖然樓主個tone串咗d
但事實係學車好多野冇講
或者教個套同實際又唔同
如果屋企人冇揸車
冇人帶住真係盲中中

揸左幾年到真係要重dup果時先知原來個brake無聲控
等我仲嗌到玻璃都爆埋

咪係囉！每個人都有新牌的時候，就好似每個人都有青頭的時候

皮毛？

完全無機會接觸，識條撚咩屌你老母

你無接觸女人個西，點知用咩姿態佢會high d 呀

dllm 真係唔識

開頭真係唔知，係有個的士佬落車提我先知

大佬呀，教車無教，考車無考。撚識咩屌晒你地老母

我都試過，要落車去增值

係囉！

btw 我好寸咩？我覺得我好nice喎

車頭燈真係。。。睇唔撚到你架車你就大撚獲

筆試要考

果陣岩岩買完部二手車先知原來要有牌簿先可以排停車場。
但佢又唔係即刻有，果陣on99咁泊咗成個月日租，夜晚就泊街，貴撚到飛起

真係冇改錯名

弱鳩智 未撚接觸過你又知有扑嘢呢回事？
你係真蠢唔係扮喎

我又真係唔個要換wor, 到而家我都唔知幾時要換

AV又有,討論區更加大量深入分析添
早係處男嘅時候就知道要搵G點啦

你個問題係你根本無打算去理解你架車
揸得架車落地,就要知道架車有乜功能,有咩係消耗品
唔通揸到無油行唔到先知要入油咩

你都on9 埋牙同你睇av比

你就真係on9
醫生唔通又同你講埋牙同你睇教科書比？

就算埋牙同教學比有差別,起碼睇過教學係理論知識上知道要做乜先吖
樓豬果d係連要做乜都未知就埋牙
即係連要將條賓周插入個閪到都未知就走去學人扑野

咪係囉都唔知問邊個

窮人會發窮惡，原來蠢人會發蠢惡

連登仔好惡架 我幫你擋住先 樓主快啲走

吓？ 車入油架？

我揸左半年，先知原來要「換偈油、換Brake皮、換胎、換火咀、換電、洗偈、入水箱水」。
大佬呀，我學車無教，補堂無教，我又自己一個揸，點識呢啲姐

係咪on9嫁

樓主你咁勁嘅冇人跟住都夠膽揸
我頭嗰一個月都要側邊有人傍住先夠膽揸出街
最驚就係要入迴旋處

真心
換偈油、換Brake皮、換胎、換火咀、換電、洗偈、加水箱水
換Brake皮點知要換??定係車頭倒落去??
換火咀點知要換??
洗偈係咪即係換偈油果陣攪埋??

基本上消耗品，車主手冊有寫
利申:無車，但係做工程佬(其實凡係機械/機器都要定期保養，屋企部升降機都間唔中有個技工叔叔幫條鋼纜抹油啦,唔通到爛先整咩)

油隔冷氣隔
係換偈油師傅話換埋
Brake皮同胎未攪過
利申 兩年半車

渣完車拉完手制 唔記得啪p牌熄車
第二日 渣車 著極車都著唔到
以為部車壞左 原來d波係著唔到車

被狗捉一次就會記得

而家啲車會提你架嘛
又唔係要你自己落手落腳換油
第一次check/打胎氣就真係要摸索一番
要打幾多磅睇邊度？支gauge要點睇？
不過呢啲今時今日有得問google/睇youtube都唔係大問題